究竟身高/樣/錢要有一樣先媾到女邊個講

出嚟做野見到無數170m樣柒普通background普通position都有幾正嘅女
連講野特別叻都唔係 唯一共通點外向 愈唔知醜啲柒碌條女愈正

都唔係 有愛乜都得

樣>錢>高

內向男講句野都尷尷尬咁 好倒胃口

170m咁高梗係有女

身高，睇過啲survey話9成以上女性揀男伴身高都係必選條件。
180 正常樣 > 160 靚仔

申179 唔靚仔

女性年齡

<12 ：身高
12-22：樣
>22：錢

你係咪女仔 我話唔係

我有申，
可能你係嗰幾%
你點排？

錢

身高一定係最唔重要
天生嘅改變唔到
樣會老 錢會貶值升值 所以都唔重要
無feel所有條件都唔重要

你睇真啲樓主個po係問咩？
我明你答緊D，但樓主想知ABC喎

我真心答你

3樣都唔係

係賤

只要夠賤就會有女
無論男女，只要俾足夠既幻想空間佢地
都會受落

所以好人只會做兵

其實呢樣好易搞
你肯做就得

駁唔到女人鍾意口花fuckboy

170m即係成50幾層樓咁高

身高係冇用
我195都食唔到女

識男仔fd 樣正常 識著衫170照樣唔知點解好多女溝佢

可能佢幽默有分加掛

三者兼備先媾到港女

樣

agger

框架，外表，懂女人

個標題

其實只要把口夠花識氹女仔就可以
高大靚仔但講嘢悶、成個連登毒撚咁，都未必溝到女